齊木楠雄究竟鍾唔鍾意照橋心美？？？？？？？

睇到尾
就覺得佢被照橋心美攻略
只係時間既問題

聯誼果集已經睇得出啦

聯誼
仲有飲左照橋心美杯野
佢轉造型 再轉返原本 哦呼左

齊木最後一定會心軟同佢一齊
問題係心美會不會鐘意佢到嗰一刻

照橋心美暈果一刻